S.O.S.

黎緊嘅國際文宣唔單止要令事件係國際上得到關注，更重要嘅係令到佢地出手援助

我地對抗緊嘅係中共，以香港嘅戰鬥力跟本冇可戰勝

我地一定要向國際上發出清晰嘅求救訊號！

S.O.S.